{
	"token": {
		"View on GitHub":"前往 GitHub",
		"Author":"作者",
		"Getting Started":"開始",
		"Specification":"規格",
		"System Block Diagram":"系統示意圖",
		"Client Side Architecture":"客戶端結構",
		"Login, Logout, Redirect":"登入、登出、重新導向",
		"API Reference":"應用程式介面參考指南",
		"Basic Usage":"基礎使用",
		"Create Department":"建立部門資料",
		"View Department":"檢視部門資料",
		"Amend Department":"修改部門資料",
		"Delete Department":"刪除部門資料",
		"Display In-line Message":"顯示行內訊息",
		"Reusable Screen":"介面的重用",
		"Data Import":"資料導入",
		"Data Export":"資料導出",
		"Data Processing":"資料客制化處理",
		"Range Selection":"選取範圍",
		"Advance":"進階使用",
		"Create staff profile":"建立員工資料",
		"Amend staff profile":"修改員工資料"
	}
}